冰島 十月

一條友去會唔會好貴 local tour個d方便？

冰島岀街食野好貴
好多人都會一個人join tour

咁你會買番hostel自己煮？

係咪都係住死一間hostel再join d day tour就ok

我住酒店呀餐餐岀去食，有時平平地食個hotdog
你又邊個city同去幾耐又唔講 點幫你

你去邊個city同去幾耐又唔講 點幫你

買一包意粉好似大概200克朗到
一罐意粉醬都係差不多
可以食到好多餐
出面食一餐lunch講緊差不多2000克朗（例如麵包湯個啲）
如果食魚扒/burger就差不多3000克朗

之前join 5-day tour 大約一萬hkd 剩包住同早餐

九日十日到 未係好有概念要去邊個city
主要想睇景冰川火山etc

出面係咪又貴又唔好食？

咩月份去？

好食但貴

魚扒我覺得幾正 arctic char
但其他認真麻麻唔特別+貴

我係一月去
好想夏天再去

望落幾正

最尾幅相個包湯抵唔抵食？黎緊6月去，有咩野食值得食？

通常都係去 Bonus買返hostel 煮
出面食好貴

好多地方想去 但冇車牌 冇得自駕

係羊肉湯用麵包裝住
冰島來講算幾抵食，可以任添湯同包
圖一個龍蝦湯都非常好飲

煎得好好食嘅arctic char

幾錢啊,圖一同最尾.網上d人好似講個湯淨係可以加一次?

我六月就去啦因爲無車所以都係join day tours，三日就六千幾 我都會去火山！

咁細碟實唔夠飽

我join兩個一日tour,

出面食飯好撚柒貴
不如搵多幾個朋友自駕遊仲好玩

有無諗住整咩做lunch?

多數都伴埋mashed potato所以幾飽下

Sandwich喇,易整

個牛油好撚正